其實毒撚可唔可以安樂死？

每日都過得好唔開心
覺得自己做咩都好失敗
係垃圾
又冇咩朋友係屋企又唔開心
為數不多既朋友都愈走愈遠
想搵人講下人地就當我講笑
當我on9仔
D人又話U life好多姿多彩
我覺得係我20幾歳人過過最辛苦既日子
返到上IG去見到人地一班班去玩
我就自己一個係屋企打機
我真心覺得就算自己消失左都冇人care
利伸：中學仲好正常係上u先出事

唔好浪費資源啦

可以

改態下心態 自己享受一個人有咩問題

我本身都好享受
但係呢排成日同屋企人為錢嘈
想靜靜地摺下都唔得

對唔住 冇勇氣自殺

世界就要有依d人

how

打機都唔開心就唔好打
打俾朋友傾下，落樓同朋友坐下會舒服啲

打機冇令我開心好耐了 純粹係消磨下時間
我朋友得翻2個
一個我講個時就當我on9仔咁
另外一個傾唔到呢d
就連有時幾個人出到黎我內心都點都有d傷感

唔主動去參加啲soc果類野

參加過
但都係融入唔到
人地成班都好Yo
黎緊會做組爸
希望會好d

以為講緊自己